屌你老母狗巴都有人吹奏？

我係屯公等左半個鐘車
睇住個牌走左3架鬼車
屌你老母可以點撚樣投訴